擬似2019 ipad mini 5零件照流出，採用A9處理器

疑似 2019 iPad mini 零件照流出，新款 iPad mini 5採用A9？

疑似新款 iPad mini 機殼零件照流出！一位名為「Mr.White」的 Twitter 用戶日前發出了多張照片，包括 iPad mini 的機殼、外觀以及內部零件。由於該用戶爆料的零件不屬於過去的任何一代產品，因此很有可能就是下一代 iPad mini。

在照片中可以看到 2019 iPad mini 的「玫瑰金」顏色，機殼上方有著圓角的天線，與現有的 iPad mini 設計略有不同；另外現在的顏色也僅有太空灰、金色與銀色，沒有 Twitter 上爆料的玫瑰金。

除此之外，也可以從新款 iPad mini 的零件中看出下一代的部分規格，包括耳機孔、兩
個底部喇叭、Lightning 接孔等等。

Mr.White 也在 Twitter 上發出了宣稱是下一代 iPad mini 的 A9 晶片照。

iPad mini 5 / 4 A9 Chip

— Mr·white (@laobaiTD) November 17, 2018

現在官網仍在販售的 iPad mini 4 為 2015 年九月發表，至今已經超過兩年未更新；如
果蘋果沒有放棄此產品線，許多消息都指出今年很有可能推出新款。這次的爆料零件看來
完成度很高，極有可能就是下一代 iPad mini 將會上市的證據。

iPad mini 的上市時間過往都落在年底，如果今年沒有特別改變的話，也有可能同樣與年
底的 iPhone 一起發表。

A9

ipad mini se

幅相似A8多啲喎

我睇到都屌左一聲
gay cook係唔係真係當消費者弱智?

賣一千蚊都ok嘅

屌你老母等執啦

唔係全面屏, 可以唔洗買.

睇咗幾次都似個8字多過9
即係iPad mini 4，假消息
有冇人都咁覺得

有新野做咩唔用新 快又快好多
擺明清貨未

咁講啦
3星 tap s4 都係s835
6000$

可能佢認為價錢1/4~5
但同iphone 同級cpu掛

乜撚嘢屏?

最少都a10先買

Gay cook知道細機撚係邪教黎
只要有upgrade無論幾hea都照奶

賣 $1000 的話我 ok

A11 都好啦

Idog有屎食 快啲

老老實實，如果2000蚊係真係可以一戰

唔得啦，mini4依家都仲賣二千尾

成日清舊貨，屌佢老母
係咪又要整部貴版 iPad mini Pro

咁嘅價錢
真係買iPad 2018好過

999 支援筆 64gb可接受

15年 9月 A8
19年 X月 A9

OKOK

依家個價錢仲係3088
根本冇人買

屌你老母真係當d消費者係狗

以前ipad系列電池大 效能強 方便使用 價錢合理 平板電腦先鋒
而家帶頭做差

又一路屌一路買

賣2k A9 32GB 買來睇劇睇文件 又ok嘅 學校公司一定會買

2019年仲A9
係咪太多A9死貨

我覺得唔會，傳聞呢啲野信三成就夠，賣番3088用3gb ram a10應該差不多

A9X / A10都好過A9

A9狗也不吊
支持A10

A9不了

點睇都係寫A8啦
成班on9人講乜就信

幅圖好明顯係疑似新Mini同Mini 4個底板擺埋一齊
咁大隻字寫住A8啲人都睇唔到鬧左先，冇啲思考能力

信用a9 果個先on9

右邊嗰個係對比舊啫

發怖會果時點講得出口
“A9”
“.......................”
全場默袞三分鐘

張圖較光啲睇好清楚睇到A8嚟

仲要有LTE

A9 3年前產物 唔好玩啦
無A11都唔屌佢啦

iPad 2018都只係A10 點會仲俾高一級
mini 仲要俾timcock當地底泥

除非佢support apple pencil再加價貴過9.7吋

最少都A11啦

拿老老豆豆 佢賣$1888 A9就合理

不過諗下好

Testing 用ios 10 無可能啦， 假消息

邊度睇到係A9?

正常跟返平價iPad 2018都A10啦

可能只升硬件, 低調 升級為 MINI5 , 個樣一樣,

at least A11啦

Apple賣 2K
配16gb可能得既

MINI 真係無乜用
而家都MAX 6.5吋啦

iPad mini 2019

唔轉樣唔會買佢

冇A11 我用返mini 2算

無乜特別唔換啦

部mini2 仲有心有力...睇漫畫, 文件野, remote 夠晒用

同感，上星期由ios 9 升ios 12 clean install
用落冇分別

除非佢支援apple pen + 立體聲speaker
如果唔係唔洗換

iPad mini max

係舊電打打地柴

不過我90%時間都係屋企用就無乜所為

Ip7用a10都買唔落手啦

Mini 4上年已經慢到唔想用
Mini 5仲係A9 真係不了

你地個mon冇試過白畫面咩
我成日都有要鎖機再開先正常
用左5年係時候要換啦

我只用來睇新聞，YouTube, 兩登，網頁，完全冇問題

未出真機就信到十足十屌左先
上面d人智商幾多？

Ipad2017清過一次貨,點會仲有咁多a9

用A9又搵笨 用A12又叫搵笨
用咩先得

知唔知 iPad 2018 賣幾錢？

2018 A10 仲要9.7吋 32gb
學生價23xx 好撚抵屌

想要mini 快d 出

ipad 係屎，咁 an 機係乜

佢心諗用apple野就係原罪